如果人係卵生動物，世界會變成點？

支那人

邊有地方同時間孵蛋

絕種

香港姐

香港人會絕種

嚟m當生蛋

唔記得係咪伊藤潤二好似畫過類似既短篇

親子丼多左個種類

煎蛋好好味

返住工塞落個西度孵蛋

卵生係咪冇得中出

好似 美麗新世界 咁

好多卵

唔想要bb殺左隻蛋算唔算墮胎 算唔算殺人